［10月15號公售］岑寧兒 Nothing is Under Control Live 2018

終於等到盡力呼吸live

Yoyo都有人負皮

剎那的烏托邦

唔太貴可以諗諗

想聽埋佢同二汶既銀髮白

680同480呀

見到佢兩個唱又會諗起ellen

呢排睇IG見到佢地中秋唱K好開心咁
但睇到佢地應該仲係好sad 要互相扶持

有無絲打想一齊去睇
身邊啲frd都唔好yoyo

利申 紅絲

發現香港真係好少人識呢d有實力但無咩宣傳既歌手

聽日10點正打仗

一入已經話有其他用戶買緊，買唔到
以為yoyo小眾d易d買飛

仲禁梗 仲紅字梗

應該網上買唔到啦
我睇yoyo個page d人comment已經賣哂

我仲見到少量

我已經過咗15分鐘，入唔返了
你加油

680,480 都少量

我15分先開始入
係咁refresh都入到
不過等d人揀位等咗好耐

屌我頭先一入又突然入到
但買完兩張原來唔連位

15 min係咪得返yellow zone買？

yellow zone 係邊
我好少揀位
見到有就買唔知

有無巴絲買多左可以放飛比我嘛

最接近就係打完信用卡，佢就話我time out

我買咗兩張唔連位，我都未必會同朋友去了
你唔介意得一張就放比你？

買到 :p

可唔可以讓一張比我

好啊

我有多一張680
有冇人有興趣
原價加cityline$10手續費

有無人有多張480放

有冇有心人可以有多兩張飛出來，480／680 都冇所謂

求連飛～

有咁難買咩
cityline已經比urbtix易買好多

有興趣嘅就tg啦

得一場，個場又細，係易爆

應該會加場掛

10分鐘已經入唔到

請問有冇人有走廊邊位一張? 我想帶齊傢生去影相!

岑寧兒喺個live度話應該會加場呀

咁快賣晒

加左場

真係25號
又要搶

都話加25號
我都唔明點解yoyo都有人負皮

10月22日 早上10點開售

唔知邊個成日咩都負皮

新歌ride好正好期待新專輯

聽日25號公售 記得搶飛

正常應該會易買左
如果聽日都買唔到

證明Yoyo好多隱藏歌迷

希望聽日大家都買到飛
話晒yoyo都真係好耐無喺香港開show
一開show啲fans就蒲頭

買左四張480，10段 C行
有多兩張
有無人要，無就丟翻出去

買到啦我

原價+手續費

恭喜曬
00分準時入去想買680已經買唔到

加油 希望人人有份

終於成功

幫fd買左兩張就算
本身click左四張
放翻出去希望自己人買到

專登買返25號，因為醒起24號唔得閒

放680蚊加手續費單春一位，有意留tg

放兩張480 連飛，原價轉讓加網上手續費，25/11

有兩張25號連位480飛 想換24號啊
有意pm

睇嚟今次好多人都買到了 恭喜晒

加場都賣晒啦
恭喜Yoyo

睇黎再下次開到伊館九展

希望下次唔好隔咁耐

佢再成日去台灣會比人誤會佢係台灣歌手

想問放左未？

佢唔係根本已經住嗰邊

佢有喺嗰邊租屋
追光者紅咗之後就香港台灣大陸周圍走
不過要計 佢係留喺台灣多過喺香港嘅

Day 3 rehearsal

無飛

呢個音樂會太高難度
喺屋企睇直播算啦

想跪求一張飛
任何一場嘅480或680都得

核心外圍聽都唔知夠唔夠位

聽日岀新歌mv

應該演唱會當日出埋新碟
完show即搵yoyo簽名

佢話希望趕得切開show前岀到

請問放咗未?

一人去睇揮手區

岑寧兒噚日到商台宣傳下月尾喺麥花臣場館舉行嘅演唱會，佢話𠵱家最緊張係希望新碟可以如期喺演唱會上發售，佢話：「我可以做嘅部份已經全部做晒，例如錄歌、影相，餘下部份冇乜嘢可以做到，惟有捐吓錢做吓善事，希望一切順順利利。」

至於演唱會上會唔會唱盧凱彤嘅歌做紀念，岑寧兒就話之前喺音樂節度試唱過，但係唱唔到，𠵱家仍諗緊用乜嘢方法去做，但暫時未有結論。

Ellen

而家有早鳥優惠

原價$600/$480門票，早鳥優惠$510/$408

《潘迪華音樂旅情演唱會》
4-5 Jan 2019 (Fri-Sat) 8:15pm
香港文化中心大劇院
$600, $480, $280, $180
即日至11月15日Timable獨家優惠85折 (名額有限)

11月16日起門票於城市售票網公開發售

有無人都係一個人想睇又未買飛
想搵人陪我睇....

求25號 連位 480/680
TG: match1115

...今天是專輯 nothing is under control 數位發行的日子，整張10首歌都可以在各大平台聽到了。希望大家有空能順序從頭聽到尾，喜歡哪一首，有什麼感覺，多分享。我更期待實體專輯到來那天，總覺得要到雙手拿著專輯那一刻才真實。三年多了，久等了，先聽歌吧！
#nothingisundercontrol

.......................................................................................................

岑寧兒 Yoyo Sham - 第二張個人創作專輯《Nothing is Under Control》

聽歌的人們，不管何時離開，不知何時回來，只願我們，在每趟屬於自己的航行中，或喜或悲，都得乘浪而遊，擁有難忘的收穫。Bon Voyage！

數位專輯 / 11月16日發行

實體專輯 / 即將發行
香港 11月24-25日 旺角麥花臣場館演唱會現場優先發售
台灣 11月24日 各大唱片行、獨立書店、誠品書店、博客來網路書店皆可購買

新碟無收錄到追光者
yoyo勁 夠guts

有首feat. Eason
會唔會現場聽到live

放25號680連位 原價加手續費

求一張25號480
tg:Tok313

開心

聽日先去
唱左幾多首歌

無數住
不過應該around 20

如果佢唔留台灣返香港
新一代歌手係佢架啦

向另一個方向諗
佢唔留喺台灣點會咁自由做歌手又夠生活

仲以為完show之後有簽名添

Ellen 個part

等到頸長終於到今日
仲要有二汶做嘉賓

見eason臨尾玩個波玩得最癲

佢有去
聽晚唔知邊個做嘉賓呢 應該都同今日一樣？

嘉賓得一個啫

佢有去
點解唔上台唱埋一秒

人地黎睇show姐
雖然我都想佢唱
不過冇都唔緊要

老實講應該請jerlad 上黎唱番2句啦

有冇setlist

btw
好難得見到好少坐前面嘅人拍片
大家都好守秩序

Yoyo啲fans都高汁

聽空隙真係忍唔住

good night my dear

多謝Yoyo，好heavy，但係用入夜日出來做主題，釋放左好多。
附近都有好多唱空隙時候喺度飲泣。
同埋真係好高質，冇唱追光者啲mk歌

係 成個show都好正
雖然Yoyo仲病緊 但都唱得好好

佢同明哥一齊坐第一行正中間

我都留意唔到佢
但見到第一排中間一半係吉既
突登定點

Yoyo講野好有喜感
我一條毒撚睇都忍唔住笑

佢節奏同王菀之有啲似

Yoyo好狠心
由Good night my dear到good morning都好揪心
空隙一出已經想喊
之後即刻剎那的烏托邦啲眼涙long下long下
接住首首都鋭到個心隱隱痛
最後以為good morning會好啲
點知佢Edelweiss
一Bless my homeland forever之好心痛

佢最後終極encore個怕醜樣
玩波玩到無人理佢

聽到佢唱一秒，
同埋聽到佢講個[痛]字，
個心好酸...
呢一年佢真係過得唔容易，
好開心佢仍然相信希望。

今日終極encore又唱咩

清唱smile

兩日唔同歌喎咁

尋日唱左咩？
佢話今日起身諗起呢首歌

入場睇D 人既look 好文青.

btw 當今樂壇女歌手係唔係可以三分天下.
Ginlee AGA Yoyo

baby song

主流歌 AGA, 半主流 Ginlee 非主流 Yoyo

都正啊！好想聽

其實真係唔明點解Yoyo把聲咁正又有唱作實力都好似好少人識咁
身邊有啲朋友以為佢係台灣人

百花齊放幾好

咁始終無乜宣傳
老老豆豆我都係睇身後事務所覺得主題曲幾好聽所以搵下邊個唱先識佢再聽佢其他歌
不過我寧願佢唱主題曲比人識好過出罐頭歌k歌比人識

上面三位 紅既程度 就係按主流黎分。
Live 唱功:
Ginlee>Yoyo>>>>>AGA

感情:
Yoyo>AGA>=GinLee

創作:
AGA=Yoyo>GinLee

紅:
AGA>GinLee>>>Yoyo

唔知係唔係Yoyo 唔想自己太商業化.所以唔多係香港做marketing.
又或者係D 歌多數 華語為主 咁係果邊紅都好正常

又唔駛做哂比較既
鍾意聽Yoyo既人係鍾意佢把聲
個個口味都唔同 比較唔到
不過我最欣賞佢唔唱追光者
入得去聽歌都係想聽佢唱自己作品多啲

追光者太pop 又講愛情
今次個show中間好heavy 但到二汶岀黎 再唱埋刹那的烏托邦個人釋懷左
佢講得啱 聽日太陽又會如常升起
同埋佢唱與我常在度我已經開始眼濕濕 又諗起ellen

10年 以經係eason 演唱會唱歌啦喎 講到新人咁

其實唔太紅，但可以繼續做自己鍾意既音樂就好，紅左會多左好多19 fans為打卡/狂嗌，搞到完全投入唔到，而家細場幾好，雖然做得歌手都想多d人聽到佢既作品

開場白係毒瘤謙填

仲有衛蘭
Btw 佢同周柏豪唱個首終於我們都好正

依家岩岩好
開兩場麥花臣賣哂啲飛
我身邊都有朋友買唔到

唔使比較 亦唔需要比較
Yoyo一直都堅持自己嘅方向同步伐
只係希望唔好再隔咁耐先喺香港開Show

銀髮白同二汶真係世界級 好聽到痴線

有冇人有song list?

開場白
咖啡冒泡
戒口
Scrambled Eggs Blues
沒故事的人
牆
Twistable Turnable Man
哪裡
Boarding Soon
Maybe It’s for the Best
Glow
與我常在
月亮見
空隙
剎那的烏托邦
銀髮白
盡力呼吸
一秒
You & I
信望愛
Edelweiss

如果我是一首歌
Ride

Encore：Baby Song
第二晚係Smile(清唱)

開場白
咖啡冒泡
戒口
Scrambled Eggs Blues
沒故事的人
牆
Twistable Turnable Man
Boarding Soon
Maybe It’s for the Best
Glow
與我常在
月亮見
空隙
剎那的烏托邦
銀髮白
盡力呼吸
一秒
You & I
信望愛
Edelweiss

如果我是一首歌
Ride

Encore：Baby Song
第二晚係Smile(清唱)

呢個先啱

哪裡淨係和音哼
Broading Soon 嘅intro

Thanks

Smile原本係邊個唱？

Charlie Chaplin

隻碟真係唔捨得整花
但掂得佢多已經有幾道痕花左
真係nothing is under control

第一晚唱完空隙，觀眾拍手特別長，起碼拍左二三十秒
果下真係好掛住ellen, 好唔捨得佢